{
    "title":"הוראות התקנה",
    "template":"doc",
    "writer":"NoobCube",
    "date":"12.09.2018",
    "update":"",
    "info":true,
    "direction":"rtl",
    "wordCount":-1,
    "misc":""
}≡
התוכנה עצמה אינה דורשת התקנה, אך יכול להיות שיהיה צורך להתקין תוספים למערכת ההפעלה.  
לאחר הורדת התוכנה וחילוץ הקבצים לכונן במחשב יש לוודא שמותקנים במחשבכם התוספים הבאים:
+ [**Dot Net framework 4.5**](http://www.microsoft.com/en-us/download/details.aspx?id=30653) 
| [הורדה ישירה](download.microsoft.com/download/B/A/4/BA4A7E71-2906-4B2D-A0E1-80CF16844F5F/dotNetFx45_Full_setup.exe)  
תוסף זה חיוני לפעילות התוכנה, מכיל ספריות חיוניות, התוכנה לא תיפעל כראוי ללא תוסף זה  

+ [Sql Server Compact 4.0](http://www.microsoft.com/en-us/download/details.aspx?id=17876) - 
לא חובה  
קובץ זה מאפשר להמיר בסיס נתונים מגרסת תוכנה קודמת.  
יש להתקין תוסף זה רק אם יש צורך להמיר סוג בסיס נתונים

כדי להוריד את הקבצים יש ללחוץ על כפתור
**Download**
ולבחור את הקובץ המתאים
לגרסת מערכת ההפעלה שמותקנת במחשבכם: 64 או 32 ביט.  
התקנת הקבצים פשוטה מאוד: יש ללחוץ 'המשך' שלוש פעמים.
>>>>לפני הפעלת התכנה יש לוודא שהתאריך במחשב עדכני


>>><i class="fas fa-bookmark"></i> Bookmark this page for easy future reference!

יש להפעיל את התוכנה על ידי לחיצה על סמל התוכנה MonthLog.exe  
![](img_appexe.png)
>>>>>רצוי להפעיל את התכנה במצב מנהל, כדי למנוע בעיית הרשאות בעת יצירת קבצי בסיס נתונים או תיקיות.

    
התוכנה תטען ויפתח חלון הגדרות בסיס נתונים.   
![](img_dbnotset.png)
אם הינך רואה חלון זה, סימן שתהליך ההתקנה הושלם בהצלחה.    
כעט ניתן להתחיל להשתמש בתוכנה.    
עיין בשאר הנושאים כדי ללמוד כיצד להשתמש בתוכנה ביעילות.  